想係電視播netfilx同插usb播片比老豆過日晨

老豆岩岩退休
成日就係屋企睇佢果部幾吋mon既手機仔
睇埋老母介紹啲大陸釣魚節目
佢本身個人都鐘意睇電影
不過淨係會去tvb睇周末大電影
或者買vcd

孝子唔想佢睇得咁辛苦 等佢睇番屋企個大電視
但係我又唔熟andriod電視果啲

係買個電視盒子定係買部平平地既電腦插電視比較好
如果係買部電腦仔 就要克服教佢double click滑鼠既困難
而買盒子就係要面對我唔識用既困難

利申老豆深黃有捐錢登報
跪求連登仔出招幫幫小弟

買個chromecast連落手機

買部smart tv
有內置 netflix youtube
教佢用remote就得

可以買firetv stick裝Netflix and youtube

係咪行andriod os?

我想播harddisk入面d電影（連字幕）佢睇
做唔做到？

之前試過直接用電視usb播 但係佢食唔到srt file攪唔掂

Shield TV

睇片又易，你又可以用黎打機

PLEX

有冇啲係類似小米盒子咁簡單易用既？

買部android tv 一了百了

裝NOW?

岩岩做野仲番緊parttime咋

電視有冇 HDMI input？試下 Google Chromcast 啦

Google Chromecast

問題係播唔到我harddisk d片

孝子
屋企個隻深紅深藍廢老日日係到播d共匪片
好想打爆部電視

我老豆係反共兼一早係大陸落來香港學師
佢冇乜讀書 但係睇好多歷史
所以佢特別鐘意一戰二戰戰爭電影
但係又老母就真正新移民極豬
教我老豆睇啲大陸短片app
好撚冇營養 所以想佢睇番啲自己鐘意既野

之前借左部電腦佢睇dunkirk同鋼琴戰曲
佢開心左好耐 但係最近我要用番部電腦做野
佢又睇番啲大陸垃圾

最壞打算係屌米

直接送中

教咗屋企人用Airplay去Apple TV睇

Samsung 電視，Netflix, Apple TV, YouTube 都有
想用語音輸入去search 片睇就買LG
而家電視好平，就算40’都可以好平同高清

有冇台灣牌子又一樣功能

新電視易用好多又唔算貴
買電視啦 時代唔同左啦

nowe 用唔用到chromecast?

唔想浪費而家部電視